据完啲塌樹係咪運去堆填區？

定係會拎去recycle或者賤價賣出去？

拎去做紙
然後寫信問候林奠

送去禮賓府

插返入土到

認真問